
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: xxnet.dev@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-24 10:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-29 12:00+0800\n"
"Last-Translator: Emphasia@github\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

msgid "Cloudflare"
msgstr ""

msgid "Front"
msgstr "前端"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Cloudfront"
msgstr ""

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Plans"
msgstr "购买套餐"

msgid "History"
msgstr "历史"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Haven't an account?"
msgstr "没有账户？"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Promoter(Optional)"
msgstr "推荐码(可选)"

msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账户？"

msgid "Summary"
msgstr "概况"

msgid "Account"
msgstr "账户"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid ""
"Promote Code (<a href='https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/X-Tunnel-"
"Promote-Plan'>Help</a>)"
msgstr "给别人的推荐码(<a href='https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/X-Tunnel-%E6%8E%A8%E5%B9%BF%E8%AE%A1%E5%88%92'>帮助</a>)"

msgid "Credit"
msgstr "余额"

msgid "Charge"
msgstr "充值"

msgid "Transfer"
msgstr "转让"

msgid "Bandwidth"
msgstr "流量"

msgid "Available Bandwidth"
msgstr "可用流量"

msgid "No bandwidth available."
msgstr "暂无可用流量。"

msgid "Expire Time"
msgstr "到期时间"

msgid "Left Bandwidth"
msgstr "剩余流量"

msgid "server"
msgstr "服务器"

msgid "AUTO"
msgstr "自动"

msgid ""
"Promoter (<a href='https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/X-Tunnel-"
"Promote-Plan'>Help</a>)"
msgstr "推荐人(<a href='https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/X-Tunnel-%E6%8E%A8%E5%B9%BF%E8%AE%A1%E5%88%92'>帮助</a>)"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Plans and Pricing"
msgstr "套餐和价格"

msgid "Months"
msgstr "个月"

msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

msgid "Billing History"
msgstr "历史账单"

msgid "No billing history."
msgstr "暂无历史账单。"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Get"
msgstr "获取"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/How-to-use-XTunnel"
msgstr ""
"https://github.com/XX-net/XX-"
"Net/wiki/x-tunnel%E4%BD%BF%E7%94%A8%E6%95%99%E7%A8%8B"

msgid "You haven't enough credit. Please charge first."
msgstr "您的余额不足，请先充值。"

msgid "Plan"
msgstr "套餐"

msgid "Quarterly"
msgstr "季度"

msgid "Yearly"
msgstr "年度"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Transfer Credit"
msgstr "余额转账"

msgid "Username transfer to"
msgstr "转账用户名"

msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Credit to transfer"
msgstr "转账金额"

msgid "Transfer Bandwidth"
msgstr "流量转账"

msgid "Bandwidth to transfer"
msgstr "转账流量"

msgid "X-Tunnel Configuration"
msgstr "X-Tunnel 配置"

msgid "Logining ..."
msgstr "正在登录..."

msgid "Please wait ..."
msgstr "请稍侯..."

msgid "Promote Code copied to Clipboard."
msgstr "推荐码已拷贝到剪贴板"

msgid "Connect to server fail:"
msgstr "连接服务器失败："

msgid "Email seems invalid."
msgstr "电子邮件地址似乎是无效的。"

msgid "Password needs at least 6 charactors, and no more than 20."
msgstr "密码需要6~20个字符。"

msgid "Connect to server fail, check Front log first."
msgstr "连接服务器失败，请检查前端日志。"

msgid "Incorrect Email or password."
msgstr "用户名或密码不正确。"

msgid "Login fail:"
msgstr "登录失败："

msgid "Do NOT use Chinese-service-provider's Email!"
msgstr "请勿使用国内服务提供商的邮件地址！"

msgid "Password seems invalid."
msgstr "密码似乎是无效的。"

msgid "Promoter is invalid."
msgstr "推荐码无效"

msgid "Registered successfully, "
msgstr "注册成功，"

msgid "Email has been taken by another user."
msgstr "电子邮件地址已被他人使用。"

msgid "Promoter not exist, check it or keep it empty."
msgstr "推荐人不存在，请确认推荐码或清空推荐码。"

msgid "Unknown error occurred."
msgstr "发生未知错误。"

msgid "previously selected server nolonger available, automatically try "
msgstr "先前所选服务器不再可用，尝试 "

msgid "Can't promote yourself."
msgstr "不能推荐自己"

msgid "Settings saved successfully."
msgstr "设置保存成功。"

msgid "Failed saving settings: "
msgstr "设置保存失败："

msgid "Failed to log out."
msgstr "注销失败。"

msgid "Please refresh page."
msgstr "请刷新页面。"

msgid "Transfer username seems not a valid Email address."
msgstr "转账用户名似乎不是有效的电子邮件地址。"

msgid "Error occurred: "
msgstr "发生错误："

msgid "Max Available Bandwidth: "
msgstr "最大可用流量："

msgid "Unit should be M or G."
msgstr "单位可以是 M 或者 G"

msgid "Transfer amount should not more than 2 decimal places."
msgstr "转账金额不得超过2位小数。"

msgid "Failed to order: "
msgstr "订购失败："

msgid "Order successfully complete."
msgstr "订购成功完成。"

msgid "Get Fail:"
msgstr "获取失败："

msgid "Heroku"
msgstr ""

msgid "X-Tunnel"
msgstr ""

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "TLS-Relay"
msgstr ""

msgid "Your browser is obsolete. Partial functionality will not be available."
msgstr "您的浏览器版本过低，部分功能无法工作。"

msgid "The latest Chrome browser is recommended."
msgstr "建议使用新版的Chrome浏览器。"

msgid "Global"
msgstr "全局"

msgid "Property"
msgstr "属性"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Handle num"
msgstr "请求数"

msgid "Response time"
msgstr "响应时间"

msgid "Roundtrip num"
msgstr "往返数"

msgid "Slow roundtrip"
msgstr "较慢"

msgid "Resend"
msgstr "重传"

msgid "Timeout roundtrip"
msgstr "超时"

msgid "Speed"
msgstr "当前速度"

msgid "Total use"
msgstr "使用总量"

msgid "GAE"
msgstr "GAE"

msgid "Score"
msgstr ""

msgid "Success num"
msgstr "成功数"

msgid "Fail num"
msgstr "失败数"

msgid "Worker num"
msgstr "工作数"

msgid "TLS_Relay"
msgstr ""

msgid "X-Tunnel Status Info"
msgstr "X-Tunnel 状态信息"

msgid "The status page is empty. Highly likely that "
msgstr "状态页显示空白, 很可能 "

msgid " failed getting started. Please follow "
msgstr " 启动失败, 请按 "

msgid "guide"
msgstr "指导"

msgid " to troubleshoot."
msgstr "去解决。"



